港鐵有ADR,即係貪污可以俾美國好似肥平咁拉

大獲

海外反腐敗法適用於與美國有一定程度的關係，同時又參與了國外（對美國而言）腐敗行為的任何個人。該法案也適用於任何美國公司或在美國進行證券交易的國外公司，以及任何促進國外腐敗行為的美國國民、公民及居民，而不論他（她）們是否身在美國。對於國外的自然人和法人，如果他（她）們的腐敗行為發生時其人身在美國，則也適用該法案。此外，此法案不僅規範了給國外官員、候選人或政黨的不當支付，也規範了給其他任何人的支付，如果這筆支付最終形成了對官員的賄賂。這些所謂支付，不僅包括貨幣形式，也包括任何有價值之物。

係咪真架

推到出事

咁都要有表面證據顯示貪污

大獲，唔怪得港鐵沈降要停工啦，根據美國海外貪污法，
海外反腐敗法適用於與美國有一定程度的關係，同時又參與了國外（對美國而言）腐敗行為的任何個人。該法案也適用於任何美國公司或在美國進行證券交易的國外公司，以及任何促進國外腐敗行為的美國國民、公民及居民，而不論他（她）們是否身在美國。對於國外的自然人和法人，如果他（她）們的腐敗行為發生時其人身在美國，則也適用該法案。此外，此法案不僅規範了給國外官員、候選人或政黨的不當支付，也規範了給其他任何人的支付，如果這筆支付最終形成了對官員的賄賂。這些所謂支付，不僅包括貨幣形式，也包括任何有價值之物。

港鐵係美國有ADR,即付合美國進行證券交易的國外公司，如果沈降影響到美國領事館，即美國國土，而中間又涉及貪污的話，那就符合美國有一定程度的關係的條件。

如果港鐵被證明係因為貪污而進行工程，而工程有造成美國國土沈沒，那股東就大獲了！

高層一去美國就

好多黑鬼，條丁又粗又長又硬又耐又好力